啊.

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

算

呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

屌

人在遠方蟬沒有和唱

牙哈～我要飛往天上～～～～

啊啊啊